香港抗爭者係咪全球最早啟動WARS防疫工作?

冇記錯1月2日已經call全民戴口罩
一個星期內學生/年輕人基本開始戴晒罩
1月2x日連藍屍都開始撲口罩

早習腫5日
早武漢大半個月防疫
早全球個半月防疫

但係仆街政府直到而家都唔撚封中國關
狗官仲係唔戴罩

台灣1月1封關？

好似1月23日開始限湖北
北韓早佢一日就已經封關

1月10號
中大第一單即帶

呢張文宣1月2日已經出
其實應該執少少改做韓文/日文/英文
簡單直接易明

完美風暴：武漢出現SARS

由呢個POST開始

冇記錯係海鮮市場爆已經叫緊全民戴罩同疑似SARS

一月頭買定口罩 唔使食炒價 又有閪屌

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

抗爭者 = 吹哨者 = 先行者

1月第一盒用既口罩
係8個月前買諗住用黎遊行戴

一月頭已經戴口罩
當時大概一成人有戴

我地自己話戴罩 港人自救

我搵到最早係1月2日
估計應該有更早既文宣

而家睇返d文宣
真係整得好高質
簡單 直接 易明
貼埋去連儂牆
救左唔少人

當時戴口罩係異類畀人望
今日唔戴口罩先係異類畀人屌

我d fd仲話我洗唔洗禁誇張
家陣咪日日帶

方東昇有個好撚9既mv
扮taxi陳果個
好似係一月頭
已經叫人帶罩

連登就12月已經有post
新年前基本上7成人出門帶罩

今次香港人唔死都係靠自己

我都係由元旦遊行後開始日日戴口罩
開頭係學生/後生仔戴起先
之後到打工仔
再之後到師奶
再再之後到藍絲/老人
最後到popo

睇住戴既人一日多過一日

市民黎講，一定係全球最早。
但個政府on9既

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

追開連登post
12月已經開始戴

而且接住左反送中個國際聯繫
香港本身冇生產靠進口醫療物資
國際手足，台日韓都幫左香港好多
到而家韓日出事
香港真係要諗下計互相幫忙

真香港人係612凌晨開始

真
但老實講，果時係有少少借題發揮
想借肺炎黎合理化戴口罩
本身都無諗過武肺爆得咁勁

12月開始帶